咕嚕咕嚕魔法陣 依家做緊

仲要第一集

點解唔係唱滕麗名首快樂是除褲

勇者哥哥

係啦 好想聽勝麗明唱

推，10半又做啦！

細個睇都唔覺歌莉成日姣勇者

仲係未有勝麗名唱。
唉

TxB 10:30 咕嚕咕嚕魔法陣 即討

原來係重製版改晒片頭，所以...

吓。唔係呀話